有冇手足有買ETF

rebalance完想買3167

CHING點睇

中國新經濟行業 ETF

MO CHING LIKE 3167

開美股戶口買

管理費太貴
垃圾

成交量低

ETF成交低有咩問題

Spread 大

想開美股戶口買ETF
香港果d成交太稀疏

買賣都要食大差價

agree